［蒼天已死，黃天當立］召我城義士 五二六旺角 皆以死相搏

致我城眾義士:

自我城開埠至今，有幸得英人有識之士開荒建設，我城各階人民努力開拓，以致有見香港經濟起飛之日，社會之穩定及自由之倡議，皆鄰國前所未有之事。

然我城之惡夢則將盡毀之於旦夕之間。自中英聯合聲明褫奪公權我民自主獨立之權後，更於淪陷後廿年間以不可理喻之手段破壞我城賴以為生之體制，亟欲我城淪為他國的一小城鎮。更什者則以貪官污吏以及他國親信任我城之高位要職，企圖將我城之自由意志及本土思潮滅於此時！

今拙筆以至謹至誠之言，懇求我城熱血愛國有識之士，相約周遭愛國之人，於五月廿六日相聚於我城旺角西洋菜街之上。今蒼天已死，黃天當立，我城重振之日，將不日再臨！

五毛JR

雖然我唔想覆你
不過你要衝入柒我都歡迎你
屌你我就費時啦 下面大把巴打幫我屌

Pish

好

你覺得你講緊理據咩
因為支國未開放=香港發達？
你拎左理據啦？
五毛你同我講理據呀？

要死就你自己去死, 唔好害人

我死冇所謂
香港冚家鏟就唔好啦
不過死喺你呢啲廢人手上
污糟左少少咁囉

你望吓你塊面？

Child登5毛衝晒入黎柒

你死當然無所謂啦, 根本無人CARE你嘅死活！

我有啲同情你啦JR
有啲進步啦比起以前
食左藥未呀

唔報死全家

呢個你既論點黎嫁？
你都要死嫁啦 點解唔依家死

我有話過要人Care咩
你望吓你講緊啲咩

我覺得我覆完班5毛好On9

咁請問係咪應該咩都唔做呀

唔好理佢地啦
佢地戇鳩程度創新低

On9仔都知唔應該做五毛
你連On9都不如

我開咩Po又關你咩事呀？
似得你有人唔做做狗

佢間接幫我推Po我開心都黎唔切

多謝你！
可以直接無視！

係

感謝你
香港仲有得救
唔似得上面
成班人不思進取

走啦

咁你又入黎？

好好笑喎

ok

推

認真，旺角呢啲地方真係會出事

樓主唔好口行行，見血個陣又走

樓主個日會去現場定安坐家中督師？

...屌那星啲「文言」又有錯字又生硬, 好撚肉酸
好心用返廣東話 / 官話算數啦, 有啲野勉強唔來

我打錯字呀有啲
不過唔改啦
下次開Po先執
如果仲有下次既話

你係想入黎同我講你係五毛定批鬥我？

屌Tag錯樓上Sor

獨派又柒...

我想你小心啲姐

？

Tag錯左 Sor

你唔俾人入黎問野開post做乜？

唔想同你玩小學雞捉字
不過你邊度睇到我唔比你問野
你用後眼睇野？

我問你野你一係答一係咪話唔答囉
講咁多廢話做乜

係囉 你唔去又講咁多野

冇記啦 香港人自己都唔去
可～？

計

大家咁話
但如果你係唔去既利申左先好d囉
負番責任
咪搞到獨派個形象推人出去死咁

實有學生唔識諗比佢地水左出去，做犯法得黎又完全無用，除左tg果幾丁友同連登仔會「正評撐」外，令自己有案底以後搵工難移民難既無聊野

我係邊個姐 咁叻代表到獨派？
我未夠皮啦 不過我到 唔使你關心

其實你地諗住做啲咩?

如果係踩界嘢, 咁你上嚟放料只係害死自己.

如果係普通嘢, 就唔怕而家講出嚟啦.

咁就得啦

開個Po咁多五毛入黎既

當年熱狗鳩達夠話出面d靚搞事唔關佢事啦

到時真係死至好喎
唔死咁點先？

五毛毛潤之

下個禮拜先ok?
我要睇歐聯

得把口既垃圾
椰子個啲實幹既我從來都唔會笑
你同陳浩天呢啲呃飯食既廢柴我實繼續笑

隨便你

係唔係口號式抗爭？

我乜撚野城呀好撚肉酸呀

本公司洗唔洗又改做我司呀

睇多啲書先可以增加知識 去查查典故先黎批評我啦

香港人有幾可寫我城

係今年先開始見到

樓主應該多謝班五毛幫我地推po

你講緊乜野

Yes i fucking did

西西係一個對香港文壇付出左好多既人
我唔覺得佢既用詞要為賤畜而被貶低

完全封鎖「JR(反本土反港獨)」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

完全封鎖「虎式坦克」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

斬左隻手指明志先講野啦
以死明志

又多一隻

成段野冇內容
都唔知你做乜9

唔敢答人就係到兜圈

認真 唔講立場，樓主篇文宣真係好差。

首先如果無足夠能力戒左d半文白，平仄唔對，讀落無氣勢，用字唔似古人，用典又俗。完全展現出樓主唔熟古典中文。

同埋個d咩以死相博，奮起盛盛真係好中二病。現實就，係聽日唔會革命，吹到咁大，只惹人笑。 街外人睇唔會畀你打動。

重有，26號係做咩先，目標係咩，對象係咩，一般讀者根本唔知你想點。

其實文宣平平實實寫自己想點就可以，中文唔好唔好搞咁多花樣。文宣係要黎同街外人溝通，唔係打飛機。

最後比個好既文言文宣你睇

師兄講得好白
個組織寫手應該睇三國演義加上打機太多

Ching走啊，佢地會屈你係五毛架

相搏左未

有心
我咁渣都知應該幫手
如果巴打都肯幫手我會好感激你

繼續